（自爆）一人自爆一個自己住址

我先 天水圍安泰軒

係咪歧視我呀

豐力樓

通州街橋底

終於無人炒車

欣榮花園

我假假地都係組長嚟架

天水圍安泰軒

利申 係樓豬主診醫生

今日你做醫生，聽日到我做啦

近期內都唔會啦，玩過咁多次

做醫生做到住埋喺個度

添華道1號

屯門青松觀路15號

體育路1號

深水灣道90號

北角渣華道180號